被捕後屋企人唔肯比學費 過左deadline grantloan未收到 有無人可以幫手救一救學位

唔想無書讀 有無善長可以幫一幫小弟 可以提供晒任何prove grant loan批左會即還 啲Account比佢停晒 唔想無書讀啊....

屌你老母啦,食屎5毛狗, 幫樓主推

推

由佢單機啦
傻鳩澳狗要過黎香港forum 乞水吹
唔理佢就岩

認真求助🙏🏻

幫推辛苦曬
有冇議員幫到
之前鄺神都幫左個

推呀！

搵議員啦

搵燒山， 佢幫緊學生

起起樓主底好wor

蘋果有交學費scheme?

其實是否可以揾下議員幫手，因為唔知係咪真，好難確定到。

佢申請要學校交費deadline1個月前先申請得.

未批grant loan 學校一定俾你遲交學費

Send email去同學校講先？

好 我會試下 但如果可以 我可以用任何方法prove比你

俾你tg我

咁夜仲係度...

樓主又賭大左？
同路人既善心唔係俾你咁用

搵燒山都係好主意。

幫推

樓主講野D口吻似賭仔多過學生

搵燒山和蘋果。

係咪暴大？ 同office講好易批你遲交
同埋就算遲少少都係罰錢
好少會話直頭唔比你讀
年年都見好多人遲交

..咁都講到 我可以證明到我現況 你可以信或不信..

不是 學店大學..

又係你....

搵組織幫？

起埋底確定你係賭仔

起下樓主底睇真啲好

( Show Blocked User - 玄學大師詹惟中 )

正如上面所講
未有 grant loan同學校office講咗先
無記錯佢哋係有grace period 處理 special cases
搵埋區議員幫手
呢度咁樣問 大家都抱有懷疑 而如果你所講嘅係真嘅 留低聯絡方法亦都唔安全
手足萬事小心

我試試同學校求情

我淨係知你老母生你之前冇諗過後果 生咗個傻閪出嚟 有爺生冇乸教 死賤種

口講係冇用

影學生證/學校信+連登名and 自己pin

唔洗求情 直接講就係 好快趣搞掂 加油

幫你問左某U Registry朋友
佢話學校知SFO未批錢 一定有得延期交
唔洗擔心

因為我係重啟申請 學校去Check我個狀態係non-response..但其實我已經重啟左... 咁樣搞到Prove唔到比佢我申請緊 今日試過講..

呢排成日見到有籌錢/借錢post, 其實呢d情況一定係向d機構/議員求助, 保障你又保障大家, 老老實實大家同你三唔識七點信你, 莫講話講緊借幾皮野, 幾百都好難喎, 你話有proof, 你估個個都識分d文件真定假咩

再講, 就算有連登仔肯借比你, 但要你提供住址證明, 身份證, 銀行戶口結單驚你走數, 你又信唔信得過佢比咁多私隱佢先?

真係咁急咪聯絡是旦一個立法會議員睇下幫唔幫到手囉, 一黎你唔怕佢呃你個人資料, 二黎佢地肯定比連登仔更識處理呢d情況, 話唔埋年中都有唔少呢d求助個案

朋友話有case試過完sem先交學費
其實都只係要解釋同俾幾舊水
唔會冇書讀 真係唔洗驚

係咪中大 不嬲grantloan未過數 以前去書院申請一定批遲交

死澳門支那豬屌你老母臭閪